［正視聽」「極重要」組織聽日活動+宣傳

去到呢一刻，唔需要再去嘈留/走。
現場仲留低既手足自己判斷，大家只需要updata相關交通資訊

今日的而且確成功高度影響機場運動
亦話已經話左比政府聽我地有足夠既動員同輿論能力，可以短時間內組織到大型集會

但我地深深知道香港人係善忘，如果冇持續推動整體活動，會令運動再次冷卻 ，佔領機場係依加既新方向，必須要令佢持續

必須注意有巴絲提出，過去發生過好多次大型天災令到機場停止運作，機管局係有足夠能力去處理善後工作，如果我地唔將呢個方向持續
政府表示：你咁樣係唔會令到我驚架

所以所以，我懇求今日出左黎既手足
聽日繼續出黎
我地需要既係持續性，而唔係單次既滿足感

P.s. 我覺得呢一刻唔走都唔會有咩危險
但相對上保留體力會唔會係比較明智既做法呢？

希望現場睇到post既手足思考一下

推

721

持續性先係運動既根本

今晚如果狗出手，我諗緊使唔使其他狗屋做下野，好似上次天水圍咁圍魏救趙，因機場地形太差，一拉起黎好危險

光復香港 時代革命

另外宣傳一下覺得有用既方向
亞美尼亞人革命期間約定了每晚十一點....

每晚10點拎d手手叉叉碗碗碟碟打撚響佢

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

所以先要定個時間大家一齊走

星期三接力

今日比散水撚撚完聽日咪醒目囉
反正多人得一日無乜用 要長久,持續咁搞先有用

最後5推 冇人理就算

4

3

2

1